[求HR JJ入] hku space post grad Diploma 有無用？

小弟做左幾年野、想進修下，但又無錢無時間讀master，見到hkuspace 有post grad diploma 37k or post grad cert就 18k，值唔值得讀？ 有無人讀過share下... 想讀PR/marketing

利申:非三大grad

師資真係好一般，睇運氣
當多個學歷sell自己

多謝你覆
想問你讀過？我比較怕係入面讀嘅都係hea底，如果dip都37k... 定報cert算